突發!!!今次嘅山竹令我發現一樣嘢

原來都係速成碼

係咪好好笑呢?

唔好笑
不過你啱

床前有三隻蝦

從前明月光?

有時會記唔起個竹字係倉頡碼
結果拆咗大半日先發現原來可以直接打

咁咪on9咗大半日囉?

侈

姼

山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹嵗山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹

真係爽 可以不斷打

屌 山竹係水果嚟嘅咩?
平時食出竹牛肉都無發現粒果肉嘅

嗱 係咪呢 驕兵必敗 打錯咗個字

ching 山水腐竹咩嚟? 真心唔知

山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹嵗山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹山竹

真係爽 可以不斷打